(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (52)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3

Lm

屌 居然拎到2

lm

xxxxxyz0

算啦我唔識………好撚蠢

咁快又一個po

我真係恭喜你

我都係

忽然發現已經點半
早抖

咩料

畫地圖畫少個d野 就國安法了
on99

戴口罩個人自信d
因為口罩外貌加10分

想唔想睇啲嘢

exac7ly

洗手洗手洗手
明嘅人都好老

屌你老母笑死
呢個ok

龍蝦

係 好似好正

呢個老懵董個老婆嚟sars嗰陣嚟

董太

係A1

你好
haha其實我排骨仔嚟

幼稚園+1

嘩未出世

99

自己追po...pin埋出嚟

咩野

以前會打下排球
宜家要對住d學生 0心機做

我上過pornhub打covid
好撚好笑

排球

你係敵奇？

sor無睇
弓起anyway

97表示....

訓先晚安

做咩

係呢個po感覺自己後生返曬

安慰覺G

Btw頭先唔記得回大家
係到一次過回啦
多謝各位祝福
我會努力做個好男友的

here I go
97尾

bno後啊 獅子座

要珍惜

攬返

點啊你

你咁大架咩

即係喵

ID太多人知唔放心事了

太多人知

唔係

就嚟連CDROM都知我係邊個

？

lm結婚

幾時到我🚬

我又要～

既然係咁 hughug （下次約你俾個真嘅你）

老嘢

你太高調

都計幻幻啦

哈

笑啥米

dm plz

gn

要信

🤣🤣我都未去過

🚬🚬🚬

我無面人🚬

加油啊😂首歌其實我都好鍾意聽

估唔到到我中1001

前日台慶 難聽到想打電話去廣管局投訴

來者何人
我r水吹多
非台柱

清我留咗tg係呢個po到，唔知你見唔見到

到底藍gay....

搞乜東東

好撚嘈

唔開針？

仲有superman

22樓淨係去過一次

？？？

帶我走

埋唔埋得堆

留你

救世隻kf幾好😂我見佢又係黃 就買

燒翻熱佢，我都無…

Oh ok thx

哎呀 個ID唔使要啦

所以一定要有一套

你個ass～

我都係歐洲

多謝巴打 但啲色未係最想要果隻

有都可能中咖
用得口就有機會

咁多外國巴

大招係相？

咁夜

好掛住英國，一畢業就失業

有都無人用

你好

叫佢自己打飛機唔好屌我😂

唔含唔好玩喎

其實一直好奇點解一仔唔肯含/含完唔肯錫

52留名
攤上床了，攰

我都瞓啦

我想要靚仔0 仔男朋友

仲未揾到

邊有咁易

你揀擇 呢到大把

0，靚唔靚仔見人見智

我有幾揀擇呀
你又知？

有無樣睇睇

真，打車輪最開心

我估下咋
香港咁多0仔 唔會揀唔到嘅

搵人私底下講啦 如果頂唔順
覺哥hug

我肯架
只要有感情就可以

lol，errr 可以嘅，點比你，我帶一帶頭盔先等等

我唔要「妹妹仔」
我又唔係拜登
我唔戀童的

傳說中嘅另一位男神

妹唔妹妹好見仁見智嘅
你要咩range先

???
唔明

加埋牙覺

24歲以上啦最好

啲人話你勁靚仔麻

呢到好似都有呀

D 人應該傻咗
有時連我肯主動聊人 對方都可以好冷淡

瞓咗

肥美

除左徐晃我冇嘢問啦

勁x10000000000靚仔

最起碼出黎做過野
知道做野辛苦
同埋最好同我一樣都係咁鐘意 Trump Trump

想睇

我中意ivanka

?_____?

遲咗少少我要瞓啦 但係都多謝你

果然係KOL呢位都知

Grindr: ‘after you’

笑咗

Ivanka 好靚女 又大方得體
有taste

呀姨我不想努力了

??????

要贏牙 牙侵

個個都係咁撚樣

我都唔想 今日好想辭職
尤其是遲到

想點

同個個都係咁撚嘅樣

呀姐有冇全程望住你

唔好玩啦
憎韓仔果d 應該會覺得我好樣衰

有⋯⋯feel到眼神好凌厲

我中意韓仔喎

最憎啲人偷相

嘴唇要紅哂

50路呀姐？

呢幾日d 新聞都好唔樂觀
但我堅定不移地愛侵

真+1

30頭

佢瘦咗變咗Sarah Paulson 咁嘅樣

要罰抄了

唉
香港gay 圈就是如此

有冇諗過冥婚

今日話啲court會派保守派法官 我覺得ok嘅
不過arizona同nevada就⋯⋯

同埋佢最近現場唱到好似冇氣咁

感嘆

有冇傳送門

認真答
你少似假相人

講呢d
但我係假嘅

有無發現比人偷過？

想睇 我迷戀韓國人

我覺得侵侵是聰明人
佢一直預計有今日咁嘅局面
如果唔係當初就唔會一早反對郵寄投票
同埋咁急住提命新嘅大法官

嗨

你韓牛黎咖喎

我意思咪就係話自己樣衰囉

喵2c....

佢以前唱live 都好好聽

咁佢一路都有部署 知道鄰國實玩呢套

我要男人喔

你又知我咩樣

我個樣係有少少似女仔

您喺我tg尾二嘅chat

美男子？

真係差過以前少少

話你好味

把聲薄左好多

喵好，日日吸上癮

Fingers crossed for Trump.
Make America Great Again!

抖唔到氣咁點…

把聲冇以前嗰種厚重感 我嘅肥adele啊

曬唔黑

本雞等緊你向我請安

係咁架啦

我 屌 你 老

真理，但係個feel以多咗條女多啲

以前把聲好厚好好聽
Live 都好似cd version 咁

+1 曬極都係唔黑
（好想黑啲，黑啲型啲…

ww3！

你係男仔 ok？

輪到都唔敢食

都食過幾個（我認為）極高質嘅

你地想食我？

好鍾意rolling in the deep 11年ver

大力吸

點解IG要將個心心擺右上角

🚬🚬🚬 走先

未至於「女」星嘅

好彩我個條唔太西，都幾嗲

點敢

唐朝風味
楊江宇

我個樣好大「爭議性」

我係小麥色 但係白唔返又曬唔黑

咩黎

I LOVE PRESIDENT TRUMP!!!!
4 MORE YEARS!!!

都好過白到透紅………

我好簡單，要仔…

雙眼皮 顴骨好突
曬唔黑

錫啖先

iphone app interface 改版
an狗躝

本來睇有幾多人like個度嚟咪係下面個行嘅
佢依家新Ig搬左去右上角

我⋯⋯唔係幾方便

咁hocc 自己本身都算「靚仔」嘅

陽剛ok?

唐揚炸G

點呀清係咁兜黎兜去

屌 唔想要igshop

講笑，但係cuddle真係好正…
（那有仔………

唉唔撚搵啦屌 啲罩真係好撚煩

兜到有啲暈

quit ig

快啲

個ig shop真係好on9

我都係
我係性格大男人
但個樣唔夠man

唔識講

我冇嘢 我成日睇ig shop 所以ok嘅
但覺得對好多人嚟講都唔得
但其實fb好似一早都改咗係咁

我係想黑啲因為睇落會man d………

即係好似Trump 咁
鐘意嘅人就好鐘意
討厭嘅人就好討厭

臭雞

心心眼

I know how you feel bro

諗下都開心，頂下癮

我明 有時都會想自己係大家都喜歡嘅樣子

簡單直接，明白

個樣細個都係冇用

我顴骨好勁
成日比人話我望落去好惡

屌啲留言做乜彈黎彈去

bro 然後有好多黑嘅嫌自己太黑，I'm like………

留返啲錢食好西

全部都係仔

有咩男人嘅樣係大家都喜歡嘅樣子？

我個隻係女

erh...小斌女？牙花？

好似少咁啲嘢

牙花不了

我話貓清嗰兩隻 你嗰隻中唔中意俾人吸

最大鑊嘅係
鐘意我呢type 果d 我通常都唔鐘意
我鐘意果d 就唔鐘意我呢type 嘅

隻貓match但係我match唔到

覺得佢撇除其他嘢 其實都正 人生贏家

小斌女係靚女
邊個係呀花？

樣

牙花真係還好，第一眼覺得ok啦，之後已經完全唔襟睇....
btw佢個樣襯返瘦少少

冇嘢啦
我諗⋯⋯你username掛

唔抗拒

我試過就咁黑面唔講野
個ex 已經驚到喊
問題係佢牛高馬大 1米83

覺！！！！
好想比佢強姦

花式自爆？

咪係人人都係咁架咩……

圖

好 瞓了
好夜

想吸 想打patpat

No 我要好靚咁出街！！！

高冷仔仔感覺幾正

人類。。。。

唔好推

而家戴口罩應該好d?

假jeremy早幾日提起我以前都成日花式自爆

qq

差少少
唔夠靚

上面咪po咗出黎…

通常都係咁

我係訓導主任樣

啲毛好靚 但doremi同臭雞係我最愛

日日都做緊，做到佢鍾意為止

我平時係要人聊先會講嘢

hi

閪女人

咦我都係喎

大家都習已為常了

以為冇人鐘意小魔女

⋯⋯我知錯

之前遇到一個
大家都鐘意對方果type
佢18x 高皮膚又白又滑 眼大鼻高
但佢一定要我cf
佢好鐘意毒品
結果我block 咗佢了

我犯賤 越唔想同我玩我就越想同佢玩

我再變態d

真
我男版Irene

cf就真係真心不了不了

🚬🚬🚬 唔係你財唔入你袋 緣分嘅嘢

點變態法

講緊身高？定係咩

全世界最靚係你

最近戴line口罩 羞恥play

第一次見面感覺好正的

最好的

我份人惡到仆街

其實佢ok見多幾次就得

其實留白都好正

知人口面不知心啊池生

閪度
身高
年齡
才華 which is 冇乜

冇 間唔時都會拎啲相出嚟J

佢好靚仔
同佢嘴好好feel

多謝

咁唔係野蠻個種惡ok嘅，惡得有道理咪得

咁我係花英了

中學聽到射咗

我係唔講野唔鬧人
但就咁睥住你都好惡果種

比您做yeri啦

磁場太勁，有霸道總裁feel

已成往矣 你感覺勁似我ig一個frd
佢又係勁韓仔 又中意韓星 又高大
好似都係好中意一個人 成日見佢都係放負
但我同佢嘅交流僅限於ig互相reply

我個氣場係好強

match 得一樣 match 唔到第二樣
btw做得好 睇hehe secrets cf 故真心好可怕...

願你成為整個舞場中最靚的崽

你好似已經見過我咩樣

收嗲 我大vocal

佢鐘意吸毒係佢自己嘅事
我好重視個人頭腦清醒同自己嘅智商
我唔會陪佢癲

會吸住啲咩，就咁睇幾有吸引力

...

只可以話時也命也 搞到孝敏依家好似網紅雞咁

(冇開咪)

唉poIG永遠都係咁

好尷尬 但買完無理由唔用

我拍咁多次拖
或者會主動死纏難打嘅
全部都係個性比較鐘意比人控制果種

你媽死了 我屌打wendy

其實cf有咩好
Take完嘢會high啲？
聽落都有啲驚

咩叫覺得 你真係痴線

永遠幾遠正呀！！！

啫係鍾意你比佢做呢樣唔比佢做個樣？定點控制法？

又真喎

跌出人生高峰

唔知，但係完全無好奇心都了解有幾high…

原因？

多謝🙏

食屎 禾溫

我唔知佢哋點諗
但佢take 完野會「服侍」我
服侍到我覺得佢好羞恥

理智與感情

吓 又食過

可能佢就係鍾意個種羞恥

我個人唔會理佢哋點
但我自己唔會咁做

賢仔！sor錯重點

好恐怖
我啲貓相有70views

⋯⋯好想唱拍一半拖

但真係好變態

正確，我都唔會

當初因為靚所以買？

但佢真係又高又白淨眼大大鼻高又直又靚仔

好想唱密封罩

最想念仍然是無花果

佢白色㗎⋯⋯ 純粹角落頭有個熊大咋嘛

食我隻腳 瀨腳趾
又話好鐘意我呢type

起步永遠合襯結尾沒人可挑選

想唱王菲了

破百未🚬🚬🚬

Greenbox
暴露年齡

想唱k

你朵流架咩？炸雞

賤貨
牠b一定春了

但佢咁靚仔都要咁樣「服侍」我

唔覺

已hide 太驚

死臭閪黎嫁

係咪加洲紅個fd

係咪有種優越感

沖個涼翻黎會唔會已經53

Red box
Green box

靚仔又點
萬人之上一人之下

就好似一班人係操場入面玩
外面有個坐滿人既圍牆望住班人咁

細細個以為男仔去green 女仔去red

真
利申google咗先識

冇啦

唔會 我唱歌難聽

真係好撚抵 利申 未唱過

會
但同時覺得好奇怪

又有排等

98
又嚟時代眼淚

佢話佢好鐘意我發嬲同擘大隻眼睥佢個樣

奇怪個位係點？

好m

反正都係得四個人 有得唱都唔盡興